
                      Muy buena y digna continuacion de la primera pelicula, me gusto bastante aunque logicamente no es tan buena como la primera.
Buena y entretenida, esta segunda entrega.
        
            